[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (132) MAMA Best Female Group今日你投左未

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
[1round] 'Korean fan dance girl' VS 'Perception Changes boy' - Scar Deeper Than Love

[Identity] 'Korean fan dance girl' is SinB, 복면가왕 20180930

[individual] 'Korean fan dance girl' Dance, 복면가왕 20180930

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《 POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新po用fit b留名

返緊工都黎LM

lm

改唔返個名

LM

新po留名

堅B留名

30日剩係可以改兩次名

其實個post係琳未開V既時候已經ready定
諗住會傾到1001 點知

大家唔好用左我個名

新post留名

MAMA Best Female Group今日你投左未

係咪想冇左個名用?

我銀包入面有銀仔

最好唔好啦

乜水黎

係

改啦 你都係呢個行列嫁啦

咁仲唔去投票 女友拎唔到獎入你數

話唔知
就遲D會有巴打改架啦

拿拿臨搵人改左佢得個白痴冇得用

大把貨

留名等睇俾人改咗你個名

留名 金韶情世界第一

全黑

今晚個vlive好正，全程零眼妝琳，咁夠薑應該係第一次。

都係覺得中分最好睇

琳仔素顏本身世界級

呢個唔知叫咩嘅髮型好正

係我老婆本身夠可愛 carry得起

上個po嘅負皮王係高田巴
你可以挑戰下

可唔可以連任

搵人過左我個最高紀錄先

咁快又新post 留名 ...真係cls

我最多負果次 你俾左正皮我

唔好睇少療養院嘅朋友

可愛

Lm

HEY YO

做咩係咁post B？想入會？

唔po銀仔咪po其他

好少po隊銀 po下先

你真係中毒好深

心在曹營身在漢係咪就係咁？

聽豬唱高音真係一種享受

我就係比佢聲音吸引 迷到依家

但一定要好好保養

佢經常都有保養

睇你個名都睇得出

重點出左黎

都改左好耐囉依個名

我好記得你個名係未改過 姑終如一

我經常潛水都記得我

之前睇舊post搵後記都見到你既出現

順手的埋你樓上果條友 深夜又發作

考古專家

舊POST 成班豬黨或琳黨會叫春

之前想睇下以前大神佢地入FS係要點做 有咩準備 同埋到時會講D咩野順手睇埋後記
就見到果位巴打既出現

宜加變銀黨叫最多

一定係你有幻覺

點解我唔覺嘅

因為有位領頭人

睇下個醉愛就知咩事啦

條友叫sinb阿
成日我銀我銀

都係得佢一個人叫,唔關黨既事

話唔定我唔係ff呢

大家中意偷偷留下負皮

明晒

銀黨幾時都有人叫春

你明啲咩

我唔係銀飯黎
我都唔po銀仔

首先你要改左個名先,其次先表明立場

留名

30日

你同醉愛巴馬首是瞻

咁30日後再講

[多圖] 仙女散花

我名入面個銀仔係銀仔 唔係銀仔

無人 咁早抖喇

做緊論文

明嘅明嘅

睇緊劇

番緊工睇劇？

啱啱睇完蒙面超人

今日home office

我想扮工多D

zi-o無咩興趣

巴打點知

真係太正 要po出黎
大家咩都見唔到

W之後回晒塘喇

build尾段ok

我都係迷過w
之後嗰啲無乜興趣

劍 最正

555個深紅電鑽先正

ching sick ball
555正過劍多多聲

高清可愛b仔

8頁留名

真係架?
我冇數過添

好似多咗d新飯喎 星期1至5返工，輪到依家禮拜六日繼續溫書

有新飯入嚟定只係班友改咗名
已經分唔清楚

每日一B

又有得影model相

新飯lm

唔覺有新飯

一起身就見到一堆我x

淨係覺有好多csl

其實你地電話會唔會用女友做wallpaper

係銀仔同我講要做佢隻兵

一直用緊

見到我唔好打我

有feel

Po出黎睇下

Lock screen

Home screen

Whatsapp

TFTMN 啲圖好正

自爆大會

都係post相姐 有咩自爆唔自爆

咁又係 幾難先會撞到你 仲要見到你開手機

係度大家開心share下有咩所謂

Home screen

Whatsapp

遲左一晚嚟睇就十頁
金韶情世界第一

琴晚班痴漢瘋狂推po

一直都有用開

班人好癲

我都想知有無畢地黏底貼？
有無啲靚圖推介下， 唔想咁明顯有女友個樣， 但又想搵張圖代表到女友， 希望係街比其他畢地見到都可以比大家知道原來都係畢地黎

always on display

wallpaper

冇追開po
有冇ching知memoria係日本同全世界成績點

琴晚幾個鐘推左200 班友係咪痴線

沒有服務

張韓國卡我未拎出嚟

因為女友咩角度都咁靚

豬~

明菜巴第一張有冇原圖

要簡呢度邊隻舞最鐘意都幾難簡

我自己心目中既top5係
top1 TFTMN
top2 Fingertip
top 3 Navillera
top 4 MGT
top 5 Love Whisper

竟然冇rough

好多都好正 所以未排到rough

top1 TFTMN for sure 但第二真係好難簡 Fingertip同Rough我都好鬼鐘意

又鐘意D好power既舞 但係rough隻舞又好靚

fingertip真係好正 個陣一出我loop左好多日
tftmn真係太神

Fingertip第一次聽既時候覺得冇乜野 但係睇埋隻舞就有種莫名奇妙既吸引力係度

淨係舞我第一係fingertip
第二係tftmn
三rough
四love whisper

五應該係vacation

真心唔明點解fingertip係韓國會唔受落
歌又好聽 舞又型

但其實white隻舞都好深刻
尤其係一人一pose嗰part

呢個真 我會排tftmn同rough雙冠軍
十連冠嘅魅力唔係講笑

WHITE

我其他朋友對呢首野一開始都唔係好受落

love whisper睇我銀 不渣不渣 都夠

識貨

love whisper一開始前奏果段舞好可愛

我簡love whisper同fingertip都係因為我銀啲killing point

信和播緊wow thing
b仔

快D轉名啦你 轉做eunha阿

你又出信和...你琴日好似先行完

做乜講晒我d心聲

今日1蚊mtr嘛

我都去緊信和

係eunbe阿

咁都唔關信和事嫁
又唔見你搭去杏花村

轉左先講

其實有無人懷疑過or大膽假設過我係女user

ok一齊去？

紅巴

冇

見到say個hi

喂 我又黎

我都諗緊想去落訂season greeting
同買演唱會dvd

Rainbow都好正

近排好迷TFTMN隻栗入面果首 Flower Garden

SG訂得啦？

今日考完mid term 差啲走咗去信和買碟獎勵自己

訂得啦

我喺韓場見過佢， 係靚女畢地黎

行啦 唔好差D啦

應該一眼就睇得出係我

我見有

中森巴

sky mini都有

啊 一直都覺得佢係紅巴

幾錢訂？搵日落去訂左佢先

未見過你

好似50

Rainbow睇冬季奧運個cam我睇左好多次
琳果個小失誤之後係度偷笑好可愛

決定星期一去走一轉

行動先

咁我夜多少少又去先

買左隻tftml

依家先買

去一轉就一隻

我都未買

佢應該係買多隻番去

無錢
1個月買到2隻倒

快D開碟睇下中咩

你係去買碟家訂SG？

拎住poster唔方便開

2樣做曬

我琳世界第一

收皮啦 我琳呀

sg我睇下呢度會唔會開團

咦！？

幾時死

就算唔開都自己買啦

我都係等緊 hkfc開團

正

叫琳子唔好掛住我

衣夫銀

佢只會掛住我

差眼鏡

高度一致

黃小姐總是那麼可有可冇

其實有咩分別？

豬仔唱呢首歌真係好好聽啊

我有愛指數爆哂燈啦喎
咁都可有可無

好似係初中參加比賽唱左依首歌，拎左個安慰獎，之後先想係唱歌依方面發展

細個把聲未開哂咁 出道之後大爆發

果陣未學過唱歌 好似係

黃小姐好慘

有我

tg wallpaper

poster比我想像中大

我B

笑得好甜

好叻女 代左豬tftmn高音

wowwwwww

呢張好正

呢下忍唔到手

平時都由你 今次要負

世界級琳

竹戈B

睇黎佢今日心情幾好咁

番屋企睇網漫

今日公演好過癮

好想快啲有fan cam睇
成首TFTMN應該幾唔同下

呢個得mgt同na
但都已經見到我銀強勁既表現

polarrrrrr

好快手 Follow下啲fancam channel啦

謝巴打

點解會無人負

講事實冇咩好負

Follow左幾個 follow左有個叫ecu cam

好似無夾過 咁都接到
我琳勁到

豬仔去左邊

聽講去左錄 9/11出果首歌

我琳

今日少左豬既表演同以住一樣，都係開大AR+live
live既聲音好細聲，聽唔清唱成點
係有幾句銀仔同b仔把聲明顯d
銀仔navillera唱左豬果part，但係自己果part反而冇點唱
豬果part應該係臨急再錄條音軌，改左AR豬果part。

即負

琴日拎衫 今日就著出去 溫度岩岩好

[member] d朋友都為kpop狗
問題解決
再唔係洗佢地腦 係咁同佢地講gf好正 [/memeber]

其實今日呢個live有樣好玩既野係可以搵下豬唱開果D位邊個唱左
再聽番原本豬唱做個對比 幾好得意

表情B真係

係味未睇過電視
亂打野

正想問下質地點
我未捨得著
同最驚一洗啲字會甩

可以點形容質地
件3唔軟鞋鞋地

女友與我同在

阿門

歡迎黎到
女友csl 24小時吹水post

由最初vlive開始睇返 先發現豬唔呆嘅時候都幾多嘢講…爭住講咁
仲要一言不合就轉圈

休息時間係04:00-09:00

無人係csl喎

你地邊有休息

訓教既時候咪休息

但我又覺得幾舒服 可能係因為女友同款

感覺上冇乜休息過

咁係有個csl冇休息過姐

幾時都有csl推po

agger
佢地變左永動機

我情正到癲

訓醒就見到推左幾廿頁

情呀~

係我～情～呀

呢度得風紀

只係形容下物理特性
我都覺得正

邊個 想知

成個post 快到火箭升空咁

其實好想同元老畢地join佢地D話題 知多D以前D野都好
可惜得CSL係度推

個post琴日開 宜加就430啦已經...

點先召喚到？

我今日著左出街

經常mon post 一睇到csl 就覺得好搞笑

咁可能要等到cb先得
或者你可以先開個話題等佢地上水join囉

不過唔緊要啦 一邊csl 一邊有討論 都唔錯㗎啦

join元老畢地叫春？

都唔知佢地講乜 join唔到

成班圍爐

想同你圍爐

有爐圍?

頁頁都俾腐皮

每日追POST已成日任

負皮係csl嘅動力

因為元老畢地知既野多好多 有好多新飯唔知既野
希望CB可以拜見到咁多位元老畢地/大神
宜加就得班CSL推post先

成日mon咪唔洗追

番工做狗養女友 扮唔到工冇得MON POST

你真係當我成日都扮工咩

仙B

最緊要 係對小女友既愛同熱鬧

韓場之後d post 快到......

應該係港場之後

係有你加入之後

係有你呢D CSL出現之後

你都係其中一個CSL

已榮休

醫生都未簽紙話你醫返好

訓先 你地盡情推po

又係一個傾到1001嘅topic

好似每日既話題都有尼個TOPIC既出現

因為有人唔認自己csl

我都想講韓場之後原本班大神好似靜晒消失左

呢位畢地好專業 ...你係咪做相關既野架

我覺得係d 舊大神見到有新血，都應該比d 機會佢地發揮下

間唔中會見到有幸會見到LM

我呢d 老野 , 成日比公司d 後生仔笑 , 話鍾意咩韓國女團 ....但我睬佢地都有味，佢有佢笑，我有我聽

你當威尼斯高音琳流架 ....

其實唔明點解要笑人鐘意女團 大家有大家興趣姐 女團都係人黎姐 我都係鐘意人炸嘛 有咩問題
鐘意既一齊嗲幾句 唔鐘意咪off topic囉

以前d 舊畢地應該知 ...你可能唔知 ...我已經有個女 ..... 如果過多係韓國，過多幾年可以開始去做練習生 tim ..,

佢地笑我我呢個年紀仲鍾意埋d 妹妹仔 tim

我之前識有個睇其他團既人 佢都已經叔至到伯既年紀 但都係咁照追
照接送機 追韓場
追星都係一個興趣黎姐
年紀唔係一個問題 係D人點睇心態點諗先係一個問題

唔知講咩好 ,..在心中

好聽到
琳豬銀組隊high note

愛係無分年齡既

邊個話休息時間係0400-0900

最緊要係心態
八十歲都追得星

搵到自己鍾意嘅嘢 繼而因爲咁而搵到一個新目標
有個動力去賺錢去買周邊買專又好 又或者因為佢地而有返精神去讀書去做事又好 理得係幾歲人都好
成件事其實係可以好幸福 開心就夠

最正係睇住佢哋不斷努力 一步一步咁向上進步
睇到自己好感動

晨咁早未訓醒又要去機場啦

神秘人B

夜晚嚇Q死

詭修女B

唔睇唔知以為你戴左面具出街 原來係一個口罩整到咁大個

確定睇到路？

係塊面細到癲
電視同相都會放大左

真人我又唔覺得佢地塊面特別細wow ...

就算銀真人都唔算肥 ...

好高係真

有機會深情對望30秒果時望真啲先

cr:gemini_970530

其實有時我會好羨慕d 大神畢地同年青畢地 , 可以襯後生追逐一d 夢想 , 直頭飛去韓國追 ....

人大在 , 責任多左 ..唔可以後生時無拘無束咁做自己喜歡做既事 ...為喜歡既偶像瘋狂 ..

所以，我可以係呢度，搵返d 昔日既感覺 ...就算有d 畢地唔like 我 , 我都唔會好介意 ...只要自己搵到自己喜愛偶像既方式便可

得閒去買碟
或者生個女貢獻SM

邊間SM 先 ...

我依家成日都想我個女去學跳舞 ....如果我地係一個韓國家庭，可能我會推佢in 練習生

又開始csl 時間 ....

其實 ...係cls 時間多家csl 時間多 ?

唔好迫佢
日日俾佢聽 gfriend 就得

已經日日都做緊
不過佢鐘意隔離T 團多d

需要好好教育下

我真係已經日播夜播，係車又長時間播Gfriend 既歌 ...迫佢睇Gfriend 既MV , 問佢鐘意邊個姐姐 ...想似邊個姐姐 ...

點知我有時返到屋企，用部ipad 睇Youtube 時睇到d 記錄 ...佢係唔知點解走去睇隔離團 ... 呢方面我知我失敗架啦 ..連自己個女都傳唔到教

唔緊要啦 女友嘅好係要慢慢先會發覺 佢地個份努力總有一日所有人都會認同！

好強行既教育但係失敗

呢句我唔認同 畢地一家人黎

我宜加都係屋企洗緊我啊哥腦
日日同佢講女友教有幾好

咁T團啲mv視覺上同童話風格又係會吸引啲嘅

永動post

我頭先睇一睇原來同時好似有幾個award都投緊票
melon
first band
仲有無其他架？

今日著白色果件hoodie
唔知係咪我錯覺 啲字既質地好似唔同 好似實淨啲咁

我其實最想要我B畫嗰件tee
我錯過咗

因為白色係銀仔款

蘇州過後

但我都係迷女友多啲

你有無？

我想收

Sorry ...唔好再講隔離團啦 ...唔係又比人屌

試下搵 心頭好呢啲 唔好慳啊

只要係我B我銀我智妹

應該改一改只要係女友

其實你用你最大嘅能力去支持女友 我諗已經係對佢哋最好嘅鼓勵
同埋做得畢地就係自己人 邊有隔夜仇 點會話有邊個唔like邊個

蘋果頭hi

b仔畫嗰件即係邊件

負皮都係愛嘅表現

afterglow果件

啱 所以我即刻身體力行負皮你

咁我諗可能有啲難搵到人放

但請教下點解會有呢件衫出現？
我search 過…唔識睇韓文

有人放敢買咩 可能人地着過

照呢個走勢 2日內可以1001

我買完應該又係唔著

買 要黎留念

原來畢地咁疊水

買 要黎送俾我

因為未經歷到大出血既時候
暫時出最多血都係港場+買con週邊

你覺得b仔既野我會出讓咩

早晨畢地們

推到1001

辛苦啦巴打

好想知佢地講咩

演唱會同週邊都叫你意料之中 唔算太出血
買返啲錯過咗嘅週邊，限量嘢，簽名嘢先係放血

寧願唔買都唔想俾人劏

請自行ff

咁要你教導下

唔多識

簽名野 只想用一個方法拎到

你搵高田巴

搶

我買過一次之後都不了…總感覺好假…

岩岩開始鐘意女團果時買過一次都有啲咁既同感

硬係覺得唔係望住佢親自簽落去就會覺得佢會係假嘢

太多呃人事件

幾錢

你要識做呢

30蚊
明知係假 諗住當買張poster

今日都無Yuju? Umji都唔見有機場相？

umji有 無人po

呢度無po

我智得幾個站 有就有冇就冇

我搵得一個

有相已經要還神

廣告feel

有冇人

多謝你先 , 其實我都無理咁多呢d 野 , 當大家都係一條心一直去支持既 , 相信大家都唔會有問題

怨我眼殘

個雙下巴真係正到

銀同琳比較 邊個手指肥啲

就係日睇夜睇睇到眼殘 愛的表現

幾好拖

但琳啲手指仔真係幾得意

琳子嘅所有嘢都係咁得意

點會有人
邊有你咁幸福

好似有live 但唔知幾時到

岩岩先上水
濟州島你都過埋去

岩岩有琳做mc

今日琳子好有MGT既時候既味道

每次見到佢地戴呢啲帽就好自然咁講句
佢地戴呢種帽真係好靚好好睇

睇番官咖 有講幾點

差粒大emoji

我係非會員

我愛女友

呢度d 人掛住ff ...佢以為都當係post 張相當去左

可能係之前退左團個位

好奇問下 做乜有個男人同女團跳舞

果個唔搞得

冇計 冇得去 睇埋個fan cam就真係去左

或者可以睇依個後台
岩岩睇到車神情打機

岩岩又睇到B同銀同d工作人員吹水

ig story

hahahahahahahaha

係 哈哈哈哈哈哈

有片

個身郁埋會轉得快d

我認真喇 今鋪唔會再輸.gif

B仔啊 啲表情正到

係 eh heaheaheaheahea

B同銀教大家入官咖

未番到屋企冇得睇

有冇B仔笑聲合集

銀仔又食野

我有啲擔心Yuju，自從中秋開始已經覺得有點怪怪地

點方面？聲定行為

???

點解咁講？

好有計畫咁將啲歌無yuju份重新錄哂音咁
乜事又無公告 次次都係咁
SOURCE MUSIC ON撚99

垃圾公司配垃圾 啱嫁喇

正啊～哈哈哈哈哈哈

Rap情同Rap豬

有咩?

我傳教嘅話會俾人睇女友實力嗰面 啲mr removed之類 有時仲有啲對比向咁
就算拎唔到佢哋鍾意女友 起碼都會令佢哋知道女友係有實力

可能只係想畀豬休息下把聲 唔好咁緊張 睇定啲先

咁細個邊識分點為之有實力呀
不過畀多啲佢睇女友舞台以外嘅嘢真係有用
之前因為我send過一張雙下巴銀畀個friend 佢就畀我導咗入會

之前女友其他成員缺席表現既話都係用返原聲做伴奏
係唔知點解今次豬缺席，豬唱既部分全部重錄(有少部分仲係用緊豬把聲)

冇左豬揾鬼唱咩

女友放得開係真係幾吸引人入會 好記得佢地第一次上weekly idol 一齊好合拍咁跳舞

mr removed好多fake既
聽下依d抒情曲仲好

哇琳仔真係好鬼靚 好白啊

咁始終豬都係main唱 如果main嗰part係伴奏搞到好似啲成員冇料唱咁
可能佢係因為咁樣先改

睇番上面條片 豬一唔係度銀個量相比其他member多左好多 變相銀既負擔大左(個人觀點) 仲要唱幾首
會唔會係錄過只係幫多少少 等銀唔洗咁辛苦？

照用原聲都冇問題架啵
反正公演都係AR開到大大聲架喇，現場唱唔唱基本上都冇分別
冇乜必要特登再錄過，而且公演豬都好多時冇唱高音位喇

記得依個有喺到po過 我覺得依個係真係冇位俾人入到

可唔可以同somu首席cam wom比佢拎機自拍一次

所以都有d奇怪
希望只係暫時安排或者有其他新計劃啦

邊個敢入呢個位 我入番佢

琳妹妹

liveone都唔錯
sunny summer

time for the moon night

vacation

side track嚟講除咗trust之外 bye真係世界第一
韓場剩係睇fancam都眼濕濕 我諗如果睇live會流馬尿

未去con之前我一直loop緊trust既live version
依家變左loop依首
我唔介意失誤走音破音，點都好過聽cd

如果cut左片頭d聲就可以無限loop

live就係會有miss啦
eason咁勁 我次次聽佢唱live都有miss啦 有咩問題
聽concert就係想睇個表演者點樣重新演繹隻歌 聽佢點樣投放感情落隻歌度
如果100%同隻cd一樣就得兩個可能 一係佢真係用返錄音室個唱腔 一係就冇開過咪

under the sky

所以我鍾意聽抒情曲多過舞曲live
舞曲live始終都係開到個AR大大聲，就黎同cd冇分別

全部唱晒
咪盞單調得滯

到女友啦

出場啦

Umji呀~~~~

琳妹妹好叻女呀

Yerin

啱啱 miss 咗添...

幾個一齊叫

得2首 完

naviillera 係排過晒啲次序

以前又冇咁樣安排
所以係有d奇怪嘅

Yerin同Umji做下個禮拜蒙面歌王既嘉賓

其實豬都係去幾日錄合作曲姐，又唔係咩大病要暫時停止活動，做乜咁大搞作又錄過首歌又改隻舞
我諗buddy都係因為咁而覺得奇怪

正啊

唔係啦

係銀銀要頂珠
又唔可以銀銀一個頂晒
先要其他成員頂銀銀位
咪變咗成首歌啲次序改晒囉
就係咁簡單

係唔係得琳同情未上去唱過?

呢個係咪岩岩果個??

咁快手有既

大家都睇左女友咁耐
somu少少動作係會諗多少少嘅

聽到好似係唱現場+有底聲??
琳仔唱豬仔高音位好順

世界第一

琳仔

抵讚 琳以後會唔會多左D信心呢對唱高音

我想睇近鏡
但又無端端變咗放煙花...

運鏡一流

IG story B仔自拍玩按摩椅

呢個高清D

gfriend being cute crackheads on stage

呢個好正 睇到好sweet

wink銀~

4分鐘琳嚇到果到好正
安姐加賤那果度因為琳左手拎咪唱 情次次都冇得拖琳
仲有TFTMN各種對決

罰你追曬佢

我估呢個po兩日就爆

智妹！！！

鐘意豬嘅wink眼

yuju咩事

銀嘅wink眼係舞步嘅一部分，但係豬嘅係睇心情嘅 每次見到都好warm

有佢嘅活動，好似同其他人合作

要錄新歌

我playlist仲會有spring is gone by chance
豬唱歌好好聽

我淨係聽依四首
之前仲會聽佢嘅cover歌

點可以淨係得呢首

電死咗

兩日多啲啦

唔知點解 我唔多鍾意聽合唱歌

其實點解要dum左佢
今日仲要咁霸氣咁dum

DUM得好搞笑 DUM完仲要面不改容

唔知 不過驚黑粉又多個理由話佢

覺得佢DUM好有型

我都係咁諗 佢地乜都可以講一餐

霸氣琳

高田巴

收工返首爾了

收工B就唔變黑衣人

你撞親個頭

有化妝得嚟趕走人

下面果張相 B仔話：唔好阻住我走啊

但真係訓多啲啦 眼圈愈嚟愈深

csl開始活躍

火箭即將升空啦

你囉

禾情~

呢張肥美

我有家室啦

睇下我智個個先知乜叫黑眼圈

高清相

B:收工番屋企 give me five

bb

太qq了吧

琳子

銀

係我琳子

我又掛住你琳子

我老婆日日俾人掛住

情媽

銀好似瘦左好多

後兩個都知
求B同情detail
同有次我無聊google B同豬…彈出黎嘅keywords竟然係「不和」
即刻又研究咗陣

另類深情對望

b同sowon以我所知就係fingertip前有拗撬 最尾因為fingertip隻舞佢哋要拖手仔(好似係)而和好返
原本想confirm下fingertip佢哋係咩舞步 youtube打sinb sowon 點知keyword係吵架
不過b同豬嗰個又係乜說法？ 好好奇

岩岩YT打sinb sowon吵架好多都係玩住鬧交唔係認真鬧既片黎
但好想知咩事

只係係節目略略講過話有嘈過
無講過detail 好似係

明白 不過人與人之間冇拗交就真係唔信
最緊要最後solve左件事 感情又冇變就得啦

咁夜都仲有csl上水

B同豬我諗只係好少會連埋
即係我見好多人會將 B同琳 雙Eunbi 情同智 琳同豬 情同琳 B琳豬 B同智 情同B 銀智 銀豬主唱咁link埋
但好似好少會講B同豬 所以先會以為不和掛 我估

但講真佢地六個真係好好感情 好多互動位都會睇到係真心

個性格上有親疏好平常
唔係個個好似琳子咁會主動又攬又錫
同sowon成個呀媽咁照顧人
b同sowon係一個太玩得，一個較保守
自會有咁多火花 tom and jerry
yuju被琳子互動都唔少而且好sweet

巴打講得好中

睇下vlive就知
其實隊長已經唔記得發生咩事

最甜係琳豬

琳唱完高音笑咗吓

六個一齊先係 GFriend

6-1=0

啲bobo聲大到

琳妹妹扮得好似

影后級

講起夏雨 諗起佢地去台灣有個訪問 用兒歌腔同聲樂腔黎唱好搞笑

好型

GFRIEND Members Covering Yuju's Lines/Part

隻手個動作好smooth

有時不禁覺得點解B仔可以咁型
睇B仔跳舞真係一個享受黎

銀仔眼神

笑眼B

GFRIEND Sharing Food Part 1

情

次次一聽you are my star就會諗起我B嗰聲 Buddy

琳黎

我情真係好正

B

叻叻豬

銀仔~

拖緊

Cr. Instagram@producer_kika

幾時cb

我都想可以同琳子一齊影相

1月我想

會唔會12月

12月尾都可以

整張2人合成合照

睇左咁多個fan cam都係最鐘意Afterglow既fan cam

我唔會做啲咁陰公嘅事
一係影唔到 一影就要係同真人影

又係呀~哈利

唔使問都知係我b

信和地底隻tftmn係咪比銀仔巴買咗

hi

B仔話係愛啊哈利

今日咁靜既你

病左 睇下舊po算

真病發

係咪之前fs有飯買過哈利公仔比B?

我遲咗
我張poster呀

呢張？

聽日去信和打個round先

扮睇唔到自己扮得幾好

臨尾抌卡嗰下真係睇幾多次都會笑

買唔買得返架

有冇試過去cdwearhouse搵下？有機會仲有poster

搵唔到俾你
偽飯要唔要都無所謂

聽日即去搵

因為之前去買舊碟呢都仲有poster
可以去撞下睇下有冇

去信和撞下你先

gay

要去訂SG

睇唔到

好似同佢去睇戲唔關事
B一直都係harry potter fans啦
d飯知道左先送hp有關嘅禮物比佢

原來sinb叫Eunbe

頭先仲睇到

我知唔關事 只係突然諗番起問下姐

有vlive logo好易俾人bam

我覺得支魔法棒正d
比B響fs係咁玩

b仔係咪睇新嗰集hp
點解韓國咁早上

第一集黎

舊片咋

我韓文仲係好差 睇唔明

有英文

一直諗緊買咩比B仔響fs玩 有幸入到fs既話

我修正一下 我係盲

送我比佢

A酸

送你終就得

唔錯

我屌你老未牙

我買唔起你喎

唔洗多謝我

點整番平張poster

依家張poster係點先

唔係張張poster都被人捲起咩

見過有啲poster俾人摺
望到都心痛

我會攤直左張poster之後搵枕頭同接好左既被朝早壓住壓到訓果刻

我通常就咁掉返轉捲一陣就算
btw 有冇人同我一樣都係會幫poster包書膠
次次同啲人講我會包poster都會覺得奇怪

做多咗喎 不過港場張簽名poster搵玻璃框鑲起咗

我都係去d玻璃店特登整個差唔多色嘅木框襯返

係…一個係Eunbe一個係Eunbi

有諗過過膠 但瘺冇咁大張可以過?

聽聞可以

你畀得起錢 普通文具鋪好似都有

遲啲試下過咁大張先 春天潮濕都唔怕

果啲唔係過A4既咩？

我知既係好景樓下有得搞

係可以 但好似仲有隻係鍍層膠上去 啲人話千其唔好咁做

何解？

聽日順手去睇下先

個面會變到完全膠咁 如果係有親簽 你整完望落去會似係印個簽名上去多過親簽 會冇左個價值

我諗住過著普通果啲姐

Whatsapp啲sticker幾時有女友

智呀~

智妹迷死我

send咗個比你試

終於追完post ...留名

上面我見d 畢地講豬仔唔知咩事 ....坦白講，近日見佢d cam 都比較累 ...成日勁呆 ...我估計佢忙緊Solo album .... 之前出左首Single ...我諗SoMu 點都會幫佢出埋隻album ...我估計12月底到1月到 ....

利申：9估 ...估錯屌得細力d

今日post係咪算叫靜 連班csl都冇出黎病發

應該唔會咁快solo 佢地之前話會專注團體活動先

星期一返工返學邊有精神病發

其實somu成日好似plan好咗好多未來走向
但又好多嘢遲遲未出現咁

我估係忙梗合作？不過我都覺得豬係近排呆過以前，見近排豬少唱咗現場高音，希望係養聲而唔係聲帶有咩冬瓜豆腐啦